成個政事台大部分post都唔過10個回覆

就算過10個既post 好多都係要靠自推
真係無人入黎到咁？

依啲post 點推啊

既係其他唔過10個回覆既post都係呢啲post

本身唔係唔想睇政治野
但日日私怨
有邊個想睇

驚新壇一黎就開私怨po會趕走人既心態我明
但而家都特登開個台比私怨po進駐
其他就算立場有偏見/私怨 既然無曬班五毛
其實都可以理性討論 但無人都咁 可以討論啲咩？

唔過10個回復？
點量化？

家下政事台就好似被人標籤做私怨台咁
變相令更多人接觸少政治

語癌Sorry

無錯 啲人會覺得私怨post先會過左黎
但其實連啲正經政治post都搬緊嚟無人知

屌，討論咩？呢度完全無討論氣氛
只要你同大部分人立場不一致
大家就會屌柒你而唔係討論
只要一批評本民青就係五毛熱狗
然後佢地仲要話唔要私怨
其實都唔關本民青支持者事
因為呢度風氣就係圍爐搭大台，眾人屌小眾
實質上想要理性討論？
諗吓好

我又唔係好覺呢到有好多
高登就一大班係咁

因為直程冇人討論?

風氣嚟，唔止佢地，整個壇風氣都係咁，同大家觀點唔一樣通常就會被賦予一個虛構身分，本土議題就青夠熱狗，再唔係就五毛。隔離po講輻射，有人唔認同都被人話五毛，我無睇username，但係n我覺得被人話係五毛條友講得合理

btw 我係喺吹水台見到先入左黎
平時真係唔會特登禁政事台黎睇

我淨係覺得而家個壇D人都好敏感
一講小小對論壇既批評就成班人起晒鋼
再係咁落去成個壇既風氣只會愈來愈差

我記得之前講梁天琦個po，我批評佢離隊，啲人就屌我港豬，話我係Freerider。到連無咩政治性既PCCW加隧道費po，普遍屌PCCW，但有一個人唔認同，就比人屌柒。
大家充滿情緒化，以梁為例，覺得佢付出左好多，就可以蓋過一切不足，亦不容批評佢不足。覺得PCCW係大商家，就一定要聲討。覺得大亞灣一定係洩漏，唔認同就係五毛，縱然事實存疑。覺得新壇係造福人群，就有咩問題都唔再係問題。

討論區？應為屌柒區。

咁我又唔會覺得係打壓
因為政事台呢個idea係好多人一早覺得要整
而因為高登某程度上收皮都係因為時事台太多五毛 打手post而造成
點知整完呢個台之後係完全無人討論
只可以話係啲人純粹唔想見到某啲嘢
而用一啲手段 方法比意見去令到佢地唔洗接觸到
我覺得係會員問題大遇admin問題好多

認真啦，之前啲po都只係互屌唔係討論

係 呢種心態其實好恐怖
有人發表唔同意見 唔熟範疇講錯野
係可以比成群人蜂湧而出咁出嚟屌柒你
話啲咩叫人死返去高登 衝出黎柒等等
然後就有一大班人出嚟附和
咁同文革批鬥有咩分別

你都明呢巴打 其實我好樂意討論政治議題，我本身普系，對本民青無咩感覺，果次之後，我會覺得佢地好唔理性，當然以前高登混戰時期熱青都大把呢啲人。但係黎到新壇，估唔到大家都仲係唔同立場就屌人老母，其實咁樣反而會引發更多私怨。可能你會覺得我偏見話本民青支持者唔話熱狗，但係確實我觀察到係咁。至於輻射單野，我覺得更恐怖既係，當然有真係洩漏呢種可能性，但係大家單靠一個不知名數據，就話香港高輻射，然後大家話開始頭痛，好似盲搶鹽果陣咁，個社會恐慌已經去到一個唔理智既地步。

我自己就係本民前既支持者嚟
其實我地喺現實對熱狗真係無乜嘢
就算係當日教主屌完天琦之後
我地落到街站依然係同熱狗有計傾
都想大家可以一齊贏到
但只係有部分熱狗喺網上既言論
就真係有啲過火左 有時覺得過左火位就想講兩句
但就會比人話食熱狗 同樣道理
一有人屌本民青就話人係熱狗 五毛咁
久而久之就形成左雙方支持者對立既關係
我地都好想可以有理性討論下
就算我支持本民前 都會罵梁天琦無責任 無承擔
但奈何大部人都太敏感 太有偏見既立場
一講唔岩佢聽既說話就起晒鋼 無曬理性 唉